屌你老母 利係咪收左錢架？

沙拿扮傷落場

加個龍送球俾賓球皇

請

找數

Ok

切

前後有冇兩分鐘就要找數

說時遲那時快 同步入波

唔好走數

快

十卜